★Apple 修改退貨政策 8月15日起 網上商店將不予退貨

每年 iPhone 新型號推出，都會有一番搶購潮，其中有不少人都是買來炒賣圖利。最近 Apple 就決定修改網上商店的條款，列明在網上商店購買的產品將不能退貨。

現時 Apple 網上商店的退貨政策是，貨品售出後 14 日內可以退貨，但需要收取機價 15% 的退貨費用。不過在官方網頁上，最近就出現了一個新提示，表示退貨政策將於 2017 年 8 月 15 日起修改，而當日之後提交的訂單將適用新政策。如果在網上商店購買 iPhone，更直接標明新政策就是不接受退貨。

撚狗

只有香港地區才有特別政策禁止退貨。
只有香港地區才有特別政策禁止退貨。
只有香港地區才有特別政策禁止退貨。
只有香港地區才有特別政策禁止退貨。
只有香港地區才有特別政策禁止退貨。

Apple HK：

No Service
No Repair（外判 街邊工人）
No refund

ifandog不願面對

吊你send去外國媒體，歧視香港人

老魔儲起晒啲老綜買新iphone未？

到時d義海價就唔係-12/-88咁少

抵啦

笑甚麼，你也是

Apple已死！

頭先收到個電訊商短訊，聲稱有款電話為「大愛九月旗艦手機」

義海巴打已經全面進場

未懼身上被子彈留痕

老貓被IFAN BLOCK晒

香港消費者全球最低賤